機場可能係最有效迫政府談判嘅方法

冇人知道入機場啱唔啱
呢一刻已經無可預測
我淨係知道要增加政府嘅政治成本
我哋先可以同佢有談判嘅機會

差佬唔可以封機場
因為會影響世界各地嘅旅客
上唔到飛機就會去領事館求助
外國就會派飛機嚟香港接佢哋

機場係香港最嚴密嘅保安地方
小小小小出錯都唔可以
佢哋將7樓封咗做禁區
係擔心有人放爆炸品報假案恐怖襲擊
風險評估係每日要做嘅事

機場特警所配備嘅係MP5
有既定嘅指引先可以開槍
除非佢確定香港市民係恐怖分子

封機場會令香港政府賠上更大嘅成本

God best HK
利申：曾經係機場員工

推！

香港人嚟封機嘅心理關口時間都仲有一段長路

經過呢一日都仲有心理關口。。。。
真係唔知可以講乜

【幫手推】
請帶備更換衣物及梳洗用品入機場

推到黑警仆街為止

812除左機場
全部不合作運動都建議停一停
俾media 深度報道一下今晚發生咩事先
如果唔係，今晚咁荒謬嘅情節，因為太散亂，就會有機會俾藍絲好似上次85甘完全轉曬風向！

你哋想爆眼女仔白白犧牲嗎？
你哋想被亂槍掃射、被打、被捕兄弟白白送頭嗎？

如果唔想，真係俾一至兩日空間媒體去深度報道新聞，今日發生嘅事，示威者處於弱勢，一定可以令風向轉向。雖然係好傷心，好憤怒，我都好想出去見一個9打一個，但係，就算唔Q理所謂民意，我都好case 媒體報道嘅深度，數量及風向！

所以

請求求大家

聽日
至少聽日812
暫停不合作運動！
等文宣煲大今晚嘅克警暴力、扮示威者、製造暴亂等事件，等媒體深化今晚嘅報道，成為全日主線！

談物鳩判

係回應訴求唔係談判啊,冇退讓空間

政府開始驚啦
出面好多3毛叫人唔好去機場
又話比幾日時間準備

談咩判？直接回應五大拆求就得

談判係六大訴求！
缺一不可！

小心泛民左膠出現叫談判

談判要廢撚咗個政府！
多左一個項目

支持以一切方式為所有手足討回公道！

眼都爆埋你仲有咩心理關口？

捉住個人質談判
六大訴求全撚部要晒
要廢撚左個政府呀